Figure討論 (23) 開po好辛苦咩

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論Figure
一切源於愛

都唔知條友做乜

上個Post尾做乜鳩

做乜春

仲以為有新料放出討論 一下推到爆

啲人推po等巴打貼可脫

哩排拎得隻娜貝 其他可脫囡囡全部延晒期
鬼有野貼咩

真係有人中伏唔知1001又屌唔開post

囡囡

LM

留名

今個月尾無膠找數
追隻舊限定尼祿先

近暑假先有野找數
希望gsc早d話我知delay

和服盾子係咪無限延期

出緊貨

和服盾子貨已出
和服saber就無限延

開訂

【發售日變更】

2019年4月發售→預定2019年7月發售
Good Smile Company商品
「霞之丘詩羽」（再販）
（JAN：4580416940566）

2019年4月發售→預定2019年8月發售
Good Smile Company商品
「澤村·史賓瑟·英梨梨」（再販）
（JAN：4580416940573）

唔知係咪要開景品line所以愈黎愈多delay

gsc無咁大個頭又戴咁大頂帽
新膠可以講緊訂1.5年之後

仲未計可能再delay

Daiki之前有無買過？

都等左1年

有 都唔錯 最正係可以全脫

隻血小板好似由4月廷左去5月

玩陣可脫系先
邊玩邊等

咁我就放心喇
等你分享上黎睇睇...

More

米青訂左未到

後追好貴 不過好正

我第一個出黎支持巴打

2020年7月先出 咁隻小暗咪要成2021

To love再戰10年

10年可以玩更多嘅囡囡

g持

要多圖

無無得脫

好撚正
To love真有趣

J住其他可脫囡囡先 慢慢黎

破廉恥

入坑遲 成set婚紗差隻夢夢

歡迎加入

真正既兔女郎

有心唔怕遲

深崎神表示佢有吹石花

係睇你有冇心要

17,800円 ＋税
好貴

之前都搵過 不過始終接受唔到二手

造型好似唔錯

原價19580

呢款item有A，應該係未開
除時新過米青D現貨
不過各有所好，接受唔到都無計

日本返嚟的,有冇巴打肯接手?
想回返吓血, 有興趣嘅巴打可以PM我

耐心等候，買女唔可以心急

Tony啲女放上Carou都會有人買

呢度多數講可脫
無得脫難搞啲

塊笑面都要400咩

咁貴

呢半年搞乜嘢啲PVC 啲價格喺咁標升

【FGOアルター】「スカサハ 刺し穿つバニーVer.」フィギュア 明日予約開始 「マスターアルトリア」再販も決定

「スカサハ 刺し穿つバニーVer.」デコマスご紹介＆「マスターアルトリア」再販のお知らせ

『Fate/Grand Order』より、 こやまひろかず氏が描いたバニー衣装の“スカサハ”が登場です。

スカサハ 刺し穿つバニーVer.
サイズ 1/7 スケール
全高：約290mm
原 型 沼倉 としあき
彩 色 沼倉 としあき

冇啦冇啦，銀包冇啦

等埋Freeing 出招

等現貨睇實物先決定

兩隻都要

淨係要alter

想買黑獸女王 但入坑太遲無得訂

衝現

出荷應該有一兩盒現貨
留意出荷日子

話唔定到時好似NEKOPARA隻 chocola 咁賣極都仲有現貨

好好人

但塊笑面 正好多

連登

我發覺佢同原圖有幾大出入
但件戰衣唔錯
巴打點睇

你想買總會買到 耐心等候

未計埋delay,應該都差不多2021先攞到依隻

依度得你係脫衣魔咋，大部份都講正常向先真

依隻saber都再販埋，唔知係咪跟以前個價開訂

冇得脫 仲要冇波 開價差唔多2萬
唔好玩啦

我估加價 later啲膠一年比一年貴

盗版早良綾香同黑獸已經出貨
正版仲要唔知等到幾時

目測老太婆16800左右吧，超這價就放棄等freeing的算了

a+和服瑪修呀
人地大陸佬玩到個閪都爛埋啦
香港仲未到貨 屌你老母

食屎狗！！！

可以換到囡囡嘅微笑
無論幾多錢都值得

完

而家d figure隻隻都過千

一望個造型
再望望廠商

垃圾廠毀我茜

我去買芸芸1/4 胸壓我好過

好岩聽
上年諗唔通哩個道理 無訂到
多謝老師點醒我

18000

我追現貨淘寶就黎到

我岩岩先開始儲
只係前排amiami買左隻拉拉同娜娜
都未寄到我手
但新隻古手川1/6
見鋪開訂都只係900
好抵買

你好似仲要買Gunpla

制造商：壽屋

雖然加價加咗好多
但人工貴咗好多
同埋造工的確係仔細咗

以前04年左右 350蚊買到 1/8 GSC

開工
邊有時間砌
買膠返屋企過下眼癮好過

Robot魂
不過有啲貴過啲囡囡
結果當然買咗囡囡先

mf既婚紗系列仲可以維持到係1千以下都確實厲害

依家就算買模型
都砌壽屋機娘啦
同埋Gundam
多過兩舊水已經覺貴
但買囡囡過千都唔覺有問題

依樣真依家比起砌高達砌機娘仲有興趣d，所以遲下諗住砌隻勇者娘試下，高達覺得懶懶買成品robot魂，metal build就算

又回到叫春的起點

古手川正wo
之前入左美柑 個比例好長

我想比惠惠胸壓

等衝現貨，出左未

整figure拉長頭身比
好睇啲

壽屋有陰影
以前買過佢啲機戰OG機
真係諗起都驚

砌狗屋真係要有技術識上色
素組會勁膠

延左去六月

土地問題
1/4 好撚大隻

新果啲MD
素組都靚
依家有早期笨大質素
新出果幾隻都無有怕
但價錢就貴笨大好多

仲等食炒價

咁我砌女算喇

你睇番依啲啦

貼圖部靠你
我專心做好推廣部 鮮放啲囡囡

解放

當神像咁拜

有無SOURCE

ok wor哩隻

蒙眼PLAY

Native 官網公告

整得靚既唔似原圖我又唔會咁care喎
大金黎講細節位肯定冇空管咁靚
但係女體方面就個人認為反而大金會出色d
同埋你睇下大家都係1/6 大金大人成個碼 好似幾低玩
所以睇岩既建議可以去馬

巴打有唔少收藏
求多圖

我隻少騎Noel出咗貨未到
唔係話Daiki唔好
但係身材其實buff得太誇張
D比佢谷到變G
同原設定有幾大唔同

跟我無錯

買

你要柱女定係公園妹

隻露營妹好似愈睇愈正

兩隻都唔要

要公園妹 話晒native本廠出造工有保證
魔彈造工有一種説不出的微妙

因為無J
你除咗扶他有咩係想要

唔經唔覺就黎五月
就黎開估later黑貞會延幾耐

AZONE 1/6果隻呀茜幾好，頭髮好靚

8月

大把廠出
壽屋 QUESQ GSC

壽屋就算喇

都幾認同 魔彈啲上色容易出事
咪就決定係公園妹啦

有原模 無上色 好似phat 都有
仲有aquamarine

依Set無出小闇

師傅萬四円又唔算太貴
重諗住有網襪會賣貴啲

咁抵玩入左先，alter今次真係睇住freeing黎打喎

望真d alter隻再販吾王同兔子老太婆個出荷日係咪調轉左架，新模咁快出荷到，再版反而要等一年

alter 好少可開咁低價，有d心動

個價同造型有D心動 但冇追開師匠
alter 衝現難道不算高 都係等出荷睇實物再決定

之前隻舊劍2月開訂都預定10月出，宜家4月訂12出好似都叫正常
反正都會delay架啦

最心動係個size
唔係1/4既兔女郎

等左好耐了

1/4

好想要
但唔買1/4

芸芸對奶大定佢大

一定係エリカ

原本仲諗緊訂唔訂師匠
依家唔洗諗 冇$$訂

都係大金個隻最大

咁我訂芸芸

竟然唔要大波

個pat同C.C有得fight

Bunny

買呀！

睇唔到張圖

見到淘寶班大陸仔已經陸續出貨
垃圾香港代理仲係影都冇真係心都灰鳩埋

原來係SMT 垃圾...
返埋位用電腦又睇到

囡囡呢家嘢唔可以急

隻jk傻岩岩好1年後
有排等

又公園妹又倉本エリカ
Native想我破產

想問個問題
孤注一扭有貨個時係打電話黎定係send訊息黎

好似轉曬whatsapp

打電話

我對上果次好似已經係WHATSAPP 了

要返去度度櫃個格仔幾高唔知放唔放得落，之前錯過天使ver.，今次不容錯過

上年年尾我係whatsapp

唔該晒

名下面咪有寫

我知
純粹唔係大廠
似係係啲不知名細廠

呢隻見到有假

點解大陸alter個價平香港代理咁多

大陸係alter分公司 香港係精英代理

tb有冇官方店

Alter大陸有官網

岩岩睇完, 配送地區 冇香港省

無錯 咁嘅body有咩可能放過佢

都係50幾60蚊運姐 不過delay好撚耐
隻30週年狂三未出貨

搵代運應該有得平過係香港訂

圓通係一種賭博，而且係輸多贏少果種，訂內地總代要心臟夠強同有耐性先得

拎左dam toy隻Elf
實物完全唔同樣

原來你地都傾緊
屌 煩左成晚隻兔女師匠訂ON9垃圾香港代理定淘寶

日本內銷版

支付寶

連登需要有巴打去做代理

呢隻出異色

條裙隻色

要平過大陸跟本無可能
人地自己野自己批賣
所謂既日版就得姐

絕對領域係正
但係我唔睇好呢隻色

平都唔係唯一考慮嘅
幾平我都唔會由終國入貨

想問native訂野係咪睇唔到埋單港幣比幾多，只能夠大約估幾多？第一次訂

係 lok卡都係yen

講緊Distribution 唔係production

終國代理no good唔益佢
終國生產完 送去日本 我再由Ami入貨 咁先係正道

個樣隨時炒車

エリカ

等多兩日格下價先睇下搵街鋪訂，唔知東亞手續費個d點計

官網訂有特典喎

本來想追返之前個隻，但上網睇好似好多人都有人斷翼問題都唔夠膽後追

街舖訂代版一定平
官網訂仲要比4300羊運費

飛釘天使版

可控制嘅係保養
但暴力Shipping呢啲你都控制唔到

哩隻
依家好似炒起左

你睇吓NieR 隻Kaine 就知
現貨同樣本差好遠 變咗賓賓唔撚認得佢
Automata隻A2都炒咗車
2B好少少但係都要出Ver 2.0去修正

黎緊Rocket Boy又有エリカ

Native有冇邊間頂比較好

佢又飛釘
但係對眼似係崩 所以呢隻我唔衝住
睇睇之後會唔會修正

兔仔果隻我要度吓位先
有位就去馬

自己接受到咪ok
對我黎講佢d舊野真係太過理想與現實

都係嗰兩大舖 米青/孤仔
睇你鍾意邊間

位迫一迫就會有
一陣冇訂後悔 後追又貴幾舊

C.C 啪啪啪
C.C 啪啪啪

好在無訂之前隻1/4
呢隻好好多

邊隻？

係啊個時見fb gp二千三左右，再上網睇人哋收貨review大多斷翼覺得博唔過，依家amiami有二手但係item:C

電姆(alter)

Native邊間做代理？

精英

商品名
ダクネス バニーVer. (だくねす ばにーVer.)
作品名
映画 この素晴らしい世界に祝福を！紅伝説
メーカー
FREEing
カテゴリー
1/4スケールフィギュア
価格
23,000円 ＋税
発売時期
2020/02
仕様
PVC製塗装済み完成品・1/4スケール・専用台座付属・全高：約380mm
原型制作
FREEing
発売元
FREEing
販売元
グッドスマイルカンパニー

電姆巴上水未

MEGA HOUSE 果隻

死左啦

菊巴總有好推介

最緊要副Body啫

無得脫唔啱你喎

唔一定要脫 最緊要賣肉
有波有籮幾好

鍾意就衝
唔好諗咁多

請問你鍾意巨乳蘿莉定平胸蘿莉

平胸蘿莉係好惹人憐愛但係比較Stereotyped
玩之前又要問吓律師先

巨乳蘿莉反差大啲會有驚喜
而且FBI吹我唔漲

果然係變態

巨乳蘿莉

巨根蘿莉呢

巴打脫咗啲女未

Tempo專用

冇入過玩具

齋睇人玩

係時候要加入
今年啲女好掂
唔玩會後悔

住劏房
不了

劏開D女咪得囉

巴打唔好放棄
啲女係你前進嘅動力
總有一日你可以得到佢地

今日你嘅成績係咩都唔重要
重要嘅係你改變現狀嘅決心
為囡囡努力

加油呀巴打
啲囡囡除晒衫等緊你
你要努力

和服喵內到左

有貨到,無圖到

和服

1/7同1/6一樣高

隻浴衣妹點解用豐臣氏家紋
秀吉真識食

呢樣要問深崎先知啦

有冇其他figures睇

連天下人都要玩可脫膠

好正

エリカ 公園妹

29700+19800=

錢無左可以再搵
女人跟佬走左就係走左

其實我懷疑佢其實一隻都無買過

未訂
最近Native有太多睇中
Lily Erica 公園妹 你都咪話易揀

你俾啲時間我做吓會計先

巴打未計運費

エリカ 我係舖訂算
張特典冇咩特別
另外怕ems遇上暴力郵差叔叔

兔女+暴力郵差=

今個月好撚大洗
雖然只係交左一隻膠一隻土人嘅贖金

但比訂都比左三分二人工

1/4我都有好多考慮

例如Lily 全身綑綁 屈埋身 佔地面積11x27cm 唔會話用到幾多空間

但係Erica 44cm高我就要搵個架夠高去放

其實香港好多gay佬架
只要有菊花就有價錢

Lily 冇性趣
身為エリカ迷 唔理有冇位都必訂

我唔係Tempo
唔玩J

一心向住大波妹

咁拎完之後點算
唔開囡囡會出油wo

位迫一迫就有
之後學 尼巴 咁收埋番D合金 讓位比囡囡

明天開訂

佢無收埋 佢賣走埋D囡囡

賣囡係最後手段 我寧願回盒都唔捨得啲囡囡

巴打隻行版定日版
屌我果隻唔知幾時先有

佢做得起大事 自然識分輕重

今期佢最淫

其實香港會唔會上套戲
未睇戲買唔落手

係鐘意睇第一二季就已經會鐘意啦

之前都已經上左3集啦

好似買左
未定上映

要考慮就唔好買啦
呢D奢侈品貴精不貴多
到時土地問題/荷包問題要賣就無謂啦

遲好多

可能之前三集票房一般掛
其他大ip
好似fate都係兩三個月就有
希望唔好碟都出埋都未上

呢D膠真係貴到離譜 第一隻亦都希望係最後一隻

呢隻貴野黎喎
追左幾錢

有d興趣

係
暫時未夠愛
但睇左劇場版劇透，聽聞係

我本身係想c c 配lulu
睇完可能會夠愛都未定

淘寶現貨黎
巴打邊度訂? 仲未有

1200全新 唔知個價算唔算好

對我黎講好貴

聽講夏莉唔死但都係冇咩戲份
不過本來個故就係魔王配魔女

卡蓮 > CC

娜娜莉＞All

日本價加稅同運費其實差唔多

幾靚
有冇多D圖睇下

通常有1隻就會買第2隻

黎 大家出多D囡囡圖 引下佢

就算想買，個銀包都唔容許

聽日再影 因為收左落盒

我都考慮緊 今個月太多野訂
睇中太多囡囡要開始進行篩選

閪選中
1/4真係又愛又恨

エリカ真愛 唔放棄得
双葉・リリー・ラムセス之前gk版已經睇中 依家只係考慮緊要企版定痞版

QuesQ有出1/7 ミサ Bunny
所以我覺得個勢似係會有1/7 エリカ Bunny
呢個係好撚大嘅考驗

金錢和精液一樣，搓兩搓便出來了

笑左

你今個月仲有1/3 人工 繼續訂

篩咩選啫
係男人就買晒佢

垃圾香港代理 又貴又慢

現貨都有埋 訂都未有

開單反影啦

為左影女買部單反

2019年11月 発売予定
￥16,500（税込）

有啲想要

個樣差啲

a+ pass

打手第一人

磨牙plz

要俾like先
開咗祭壇影緊相

等睇相

隻C.C 個價又

唔怕暴力快遞咩

係大陸總代理訂 巳經試過 無事

佢掙札緊

天氣開始熱

見龍卸甲

山頂有薄霧

不要問，只要脫！

最重要既圖都無貼

你買多啲可脫
我咪offer多啲俾你睇囉

一隻都無

No cast-off, No talk

小氣

你自己睇自己丁
同我影俾你係兩回事
親身體驗先會有感受

唔係我小氣
係連仔限制多多
我想up圖又要去Imgur 煩過閪
我影啲相 可以放上黎嘅唔知有無10%
忙到唔得閒搵Imgur

無 講下笑only

之前記得有人問有無蘿莉figure
啊美有隻蘿莉figure開左訂,你可以睇下

唔使咁激動喎
心動不如J動 J動不如行動

Skytube Native

巴打一直在玩命
請定律師好喎

巴打用咩機影？
Feel到你對可脫嘅愛

富士X-pro 2

蒙果啲相係iPhone quick snap

如果Overwatch 隻Mercy係咁樣
就唔會過氣啦
宜家一look Mercy即俾人開咪屌
Nerf到Out of meta

邊個左膠diss
你班友搞到Overwatch
變撚咗League of LGBT

呢間廠得唔得?

得

比amakuni 差少少
只買左七美德之前隻米迦勒

有無其他巴打開新膠

啲膠延晒期

聽住Aimer/Miwa等貨到

等緊酒吞

黑貞

黑貞 實DELAY 啦

MF 隻禮服黑貞

以為 ALTER 果隻

兩隻都等緊
MF等出貨
Later等睇佢會later幾耐

正常向2萬都買 真係養壞曬啲廠商

以為你講fgo

你扮咩啫
睇晒你個櫃啦
你都唔玩一般向嘅

原版GK黎?

我都唔係好清楚其實
我暫時只係睇下無入手過膠

大6覆件黎,原版唔捨得玩

你暴力拆咗條裙?
我明明記得依個pose好熟，但搵極都搵唔到係邊隻，最尾先發現原來下半部唔同咗

可脫既
比埋個作者你
GRIZZRYPANDA
黎緊會買佢出既布妹

尼巴終於要黎喇

愈睇愈正

grizzrypanda好正，不過好少pvc
gk唔敢博，運到落黎碎咗就喊都無謂

都唔係可脫只係性感D

安全到仆街
如果有斷件可以問佢拎補件

有羞恥樣同笑樣

巴打拍吓點上色喇

我無玩呢D好耐,買人地現貨多
對上一隻噴油GK係維納斯尼祿

叫MM巴出山

我有一套tera 同 hot limit

你要影多一次你成個櫃
我地先可以信你
無圖點討論

屌你老母Rocket Boy
還我七海葵

又delay 一隻

得隻 bumblebee 陪我玩

又delay 埋

日本放完黃金週到支那放，乜柒都要de

絕對要買！

已訂1/4 Lilly 已經大隻
之後再決定入唔入呢隻
如果搬屋就入返隻守門口啦

你可以再下一城慢慢黎

推薦呢對狗仔 同你看門口

Watchdogs

Amiami買左隻 Alter LaLa Maid
一拎上手見到右邊面有刮痕
仲要刮走左層消光 好顯眼
好明顯係工場執漏果個用筆刀
一野刮落去
諗住影相睇下有無得補件
但影出黎個痕完全唔明顯

睇吓唔同角度影吓
執一執張相
放上黎睇睇

呀茜

pmma
聚甲基丙烯酸甲酯，又稱做壓克力、亞克力或有機玻璃、Lucite，在香港多稱做阿加力膠，具有高透明度，低價格，易於機械加工等優點，是平常經常使用的玻璃替代材料。

FOTS

俾呢間閪廠迫到要學埋材料科學

點解當年讀呢科時冇玩膠

因為lecturer 唔好意思講佢玩開可脫系

龍精石你係預訂? 我試過問佢黑貞泳裝要等幾耐，佢答我唔定，果斷放棄

預訂
佢delay幾耐我無乜所謂
平時大廠都等慣

影到出黎
幅相連我自己都睇唔到
Alter 買中隻QC差既 真係差到你唔信
放棄
開隻婚紗丁下好過

只要係岩目標就會買

fots 不可一不可再

垃圾廠要抵制

開閃光燈應該會易啲睇到

Native Skytube

睇到 但唔明顯
學樓上巴打話齋
閃光燈影 再推吓contrast 睇睇

求圖
你個display靚過舖頭
應該傷心些牙俾大家睇

出佐去 聽日先得閒

出佐？有無出埋佑？

同大家SHARE下 我另一隻中左伏既DAM TOY ELF

面相真係差到 同官圖完全唔同樣 個嘴唇單色深紅
明明官圖係上幾層LAYER

其實講隻野係咪好差 我又覺得唔係
係衰在個面相差
個底座異常既重 應該加左合金落去
應該抌本既面相唔抌 掉落個底座到
依個價位 下次我買SKYTUBE好過

Post 多d 婚紗

呢隻出名伏

我個FD都叫我唔好買
但最後都係手痕訂左

個樣唔講以爲係翻版

好劣wo 認真

個樣一衰
其他識飛都無用

Erika 一定
我諗緊要唔要張特典好
計過舖訂平一百蚊

個咀紅到似大陸妹化妝咁
面色都唔同晒

但無槍技造得幾靚喎

無錯 Skytube啲樣起碼跟足prototype

下次搵巴打傾吓意見啦

巴打都講過佢個fd都勸過佢唔好
有時眼緣真係唔會理咁多衝左先

你對原作有無愛？
Raita fan?
果一百蚊會唔會影響你嘅買女計劃？

呢三條問題幫到你

Order 已落
唔經唔覺係native 已經有14個order
但一隻都未收過

聽佢9up就即刻落order, 你要小心啲唔好被人呃

博下年日元回落 到時埋單平過舖訂又可以滿足收集癖

有咩9up

巴打中晒Native>Skytube?

Native = STP > Skytube
我鍾意Native啲角色同造型
Skytube 太多都係深崎同Tony
角色睇落都差唔多樣

原本有興趣睇完人開箱都係不了，大脾個絲襪位都做得好hea

到時屋企人問做咩突然咁多可脫囡囡

STP紅樓夢果兩隻未上色
我都唔多想追
金瓶梅我覺得已經夠玩
手頭上嘅STP單係等魔神隻JK

深崎我主要想要新茉莉
Skytube 我反而中唔少 棒球妹已訂
之後早咲小春 熱狗妹 買極都有新女想要

屋企已經有好多全脫囡囡

STP仲有兩隻 魚雷妹同JK
紅樓夢等出上色實物再睇下中唔中
暫時冇咩性趣
金瓶梅只入左金蓮
Skytube 入左扶他神 綾女 棒球妹同打碼劍兔女
等緊Gal Sniper 開訂

些牙一張手機渣拍
之前開箱時拍
我最喜歡的一隻兔女

damtoys 玩佢嘅士兵figure算啦
的確做得幾好

巴打有咩可脫推薦

買左個膠盒又可以執一執唔洗咁逼

左邊盞燈個角度幾微妙

特登唔比你睇

刷牙妹唔知俾人貼咗幾多次
要睇嘅都睇咗啦

1/4? 可唔可以拍埋隻1/6度影一影
想睇下有幾大隻

淋病巴貼咗一次
上個post後段又有一次

咩都俾人睇過晒喇

同一隻普通企姿1/6一樣高

This ass

要J實物

好多掛畫想買但戒緊
有冇巴打同我一樣個個月買

你塊膠膜未撕走遠睇似有pat水

等大6仔開訂

你要貼多啲圖啦

得一幅

都話大金既女體正

Daiki 無視原作設定
格硬buff人身材
D都俾佢谷大到I Cup

你上次幅圖

米青賣679
不過睇完開箱評唔多敢入

笑撚死個死人紅咀

個膚色出撚曬事
官圖 明顯有落白色油
實物冇落白油 黃撚到

入面嗰件都脫得，夠唔夠

睇狂賭第二季睇到有點愛上夢子

第二季好心冇貨就咪出喇
原創劇情真心覺得廢

尾個兩集
睇落去只係想睇夢子

變咗越南妹

隻牙刷妹個大脾同屎忽真係

神社妹 若隱若現 好鬼頂癮

之前邊個話要我隻禮服黑貞
唔見左個記錄

搵返了

一起身就有福利

又要儲一套
又有枝旗 點玩啊大佬

所以我放棄

改為投資cast off

之後會更留意Daiki工業

Bunny1/7太細
梗係買住cc等1/4師匠

1/4要周圍搵位泊車

價錢差少少 就1/4
緊係買兔女郎廠

最後都係訂左紫色老太婆
始終對MH冇咩信心

Pat Pat 我有 Erika
Later 師匠對腳吸引啲

輪到鬼月出兔女郎
不過個樣有D違和感

想問下有冇人知雷姆隻白無垢係咪出咗?
我見上網3月尾已經出咗但喺店訂咗未有通知

眼神唔夠鬼月

代版未到

佢出Gamer girl 兔女郎就正喇

我有塞姐 tera 同hot limit

兔女郎真係好正

有執過位喎

梗係啦

咁就每個區都圖文介紹一吓啦

想買櫃
大約長50cm x 闊40cm x 高190cm
有無推介

有無膠箱岩兔女郎？
我都有3隻愁緊點放
但又無櫃

訂製展示盒

買唔落手
張畫本身個表情都唔係好得

除咗僭建 仲有獨立屋

垃圾系統 走曬位 都唔係第一次咁

要個立牌 不如慳位放多條女啦

女朋友放落去嫁
本身都唔係咁放D FIGURE 佢幫我執位 執到咁

Daiki我都有隻村上水軍既
個Body真係好正
但係Daiki實體化
都會拉高囡囡身高
高妹唔太好

有女

落雨巴係呢到巴打公敵黎

偽毒可恥

成日提自己有女

佢貼多啲圖就會無事

長腿囡囡

淋病巴

我俾咗正評 要求你貼相

我反而見到希望 究竟點先搵到條女唔介意自己玩可脫

人生勝利組

一齊玩

唔會有 諗下好

叫佢貼多啲膠圖出黎賠罪

有 深崎暮人就係咁
同老婆一齊畫可脫囡囡

咸濕膠真係
一買返唔到轉頭
見到舊野 好多想後追
但都係向前看算

間中要買返少少一般向
例如蛇叔

藝術品角度

圖呢
快啲介紹你個後宮園區

無新野 唔po了

有新setup 就係新

我都係不移動訂左啲箱display

由0開始既話
你要搵個極腐,屋企擺晒露J美男既女先

買隻Aoba俾佢

嘩屌

有女 係會玩同儲可脫女

咁反正會脫埋條女
叫佢跟native擺pose

我條女玩dd 貴過我玩fig

佢果啲不了
導佢玩jk 啦

Native 隻下海真係冇人要
啱啱經過旺精又有現貨
我真係未見過native 嘅膠出左成三個月仲有現
除左progress外

無波無蘿 要黎托咩

玩唔起GK

幾錢先
正價貴啲無人要都好正常既

淨係要個攝影棚得唔得 個景幾正

你唔係玩原件 等大6仔開訂咪得

正價$1400

夠我買芸芸 1/4 大波波 了

所以咪無人買

今次講得好

二次元仲要俾港女身材我？

巴打成日心思思去追可脫妹

低到咁 癡線

外國撚想買隻牙刷妹都要成3000蚊連運費加稅，定應該去秋葉原搵新品，會唔會有貨仲

FOTS JAPAN呢兩隻訂唔訂得過 因為未買過呢間廠出品

直升機
伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

唉 暫時都冇廠做嘅六花同茜係完美

呢間廠係直升機入面既戰鬥機黎

睇黎你唔知有幾多間廠 ing 緊

AZONE 公仔 呀茜還原度好高

呢隻？冇玩開呢個系列

AZONE 唔差... 之前係老秋睇過D DISPLAY 都幾好

鍾意玩PVC多D

係暫時佢最掂 呀茜黎講
所有經典post都擺到
同埋頭髮唔會似FOTS 一pat膠

但同系統六花我覺得還原度普通

呢啲留俾一線大廠黎做
FOTS伏過閪

fot啱曬玩獵奇向既巴打

斷肢

係斷面DIY啲紅色上去

轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟

睇嚟真係好差 有冇伏伏伏嘅代表作可以分享下

網上大把
你想既可以親身體驗下

台仔好癲

呢個唔係角川果隻咩
好似質素麻麻地

正
買一送N

岩曬住劏房個位巴打

新人留名
想問下邊度可以買返之前啲figure？
有冇咩FB/二手gp推薦

幾舊先

成隻景品咁收人成1000
買景品個2隻咪算

想買返隻賽車尼祿

現貨咪又係信和 現時點搵
fb就
PVC figure 交易區
二手玩具買賣交易區
我仲有用Carousell搵下

目測全員邪神像

問過麥當勞佐助未

好垃圾

好figure靠你賠

貼

難得有人搵尼祿
呢隻唔難搵
fb膠谷周不時有人放

感謝，等我去搵下先

訂左六花, 茜就不了
等緊白無六花

呢款係1/3?

1/6

終於有時間拎隻和服瑪修, 好正
等6月和服saber湊一對

香港定價係咪1000左右？就咁禁日元匯率好似差唔多

唔知, 我ami訂

等開訂

GK?

55

魔神

[url][/url]

最近搬屋 帶埋堆老婆走

全部tolove

超有趣

膠.樂團計劃

幾時買埋bunny戰隊

師兄真愛黎

遷都都要帶埋後宮

石惠

啲波太the
好似冇bra咁

巴打我幫你定住 太喲走

樓主一係唔出聲 一出聲就咁爆

貼啲可脫囡囡出黎開心吓
自然calm down返

但你條J就calm down唔到

條友好似係gay同loli 控

樓主玩開石頭胸定iPad

負皮自己諗

點解要迫我

我唔否認係蘿莉控
但我絕對唔係gay

我遲啲第一隻可脫應該會係閪多士

有大波唔要 要0波

呢2隻如果出也許會買

呢2隻都唔算the

呢個畫師專畫大姐姐幹小朋友

雖然你講呢句 但係已經太遲

佢逼你 你就貼圖
我鼓勵你 你就唔貼

堅持唔買可脫 我可以忍
悔辱石惠就唔得

唔夠，要再多找幾幅

年輕人就係衰衝動

咁就繼續年輕 繼續性衝動

無錯 貼圖就係最佳嘅反擊

賠罪賠罪請慢用

你要有可脫figure 你講嘢先可以服眾

歡迎加入可脫系
閪多士

本來我想買埋binding隻maria同lilly
但我真係冇錢

Lily 係可脫蘿莉，仲要表情咁正，無得唔買
你用盡方法都要買

番完暑期工就買到仲綽綽有餘 但我依家連訂都比唔起 仲好似完咗訂
仲有埋點兔fig尾數要比嗰到成2000 千夜紗路又就快出
依家就快要final番唔到工

5月8號先完訂
你有成個星期去融資

嗰啲絲帶係要自己綁定係硬膠嚟
如果係自己綁咪好難綁得靚

仲有呢堆
政府快啲派錢啦 我會好好用嚟推動經濟發展

自己綁

呢啲可以自由發揮先正
怕綁得唔靚咪解晒佢囉

碌卡

嗰啲係全年齡唔好意圖去猥褻點兔角色

美柑

叫你出賣肉體比人猥褻賺錢啊
咁都唔明

To love真係回憶黎 可惜之後屋企空間問題 都選擇性訂購某啲角色 1/4成個免女郎系列都冇訂

死啦 今個月入坑已經訂咗十一隻 完全無諗過有無位擺

想知amazon jp 有d寫住大陸seller既信唔信得過，得一個positive review

唔好到時賣囡就得

點可能會信得過

好伏

又要破財打丁

屌你叫人借錢買玩具
害人不淺啊
要替天行道屌柒你先得

你唔碌卡點訂Native
人地只收卡

係舖訂咪可以比現金囉

佢家下無現金呀嗎

做重度Nekopara控 竟然無錢

我係鐘意真貓 成日去貓cafe
不過nekopara都ok鐘意ge

快啲去訂囡囡啦

冇錢賣身都唔會有人要

回身再丁多次

可脫系又贏一場

屋企人幫幫手
引屋企人一齊脫
Carousell 賣雜物
好多方法

不如我地每日都逼你貼圖

辦法總比困難多呀

之前賣隻龍桃子雪崩
個買家話一定會要 但又拖咗我成個月屌

到依家都未約到 我想放棄 賣比另一個人算

native過左預訂period果啲
邊到有得訂
平時訂買既鋪得skytube

過咗期我就會網訂
mfc有得睇報價

香港啲舖頭我就等其他巴打答你喇

Daiki工業有咩推介

跟據我經驗佢呃咗你啦
你唔好聽啲人講話推遲交收
放咗飛機就搵下一位

我只儲小闇

村上水軍嘅F-ism 少女

係時候expand 收藏範圍
令後宮更多元化

好

我見依隻成個千反田咁先買
但買左 實物拎到手覺得囡囡太高
高妹水手服太違和

就係amiami 1999 同 Amazon都落唔到

native過左就無
所以先成日炒

我上Anime NPC 訂到
七海葵 我係到期後先訂

等出荷時衝現
如果好似下海咁除時大把貨

下海算例外啦 無前無後
我覺得丁唔過就無買
Native 話晒都係御三家之首
好少甩轆

但仲有貨

Anime NPC?
未聽過
點玩法
又係直寄？

其實下海整得唔錯
錯就錯在冇波

NO
NATIVE 黎講 場景 配件 都有齊
衰在係條女個設計冇特色
要淫唔夠淫
要波冇波
樣又一般

真係冇乜理由要買佢講真

一之瀨深月

但係對腳睇落幾正喎
呢隻我都想入 都係因為似千反田
但係因為d繩冇得甩所以冇入到

隻布妹白件日拍4萬幾羊完BID

佢好似訂大批貨過黎
所以過期仲有貨可以訂
佢個倉好似喺香港

但遲訂啲價好飄忽
有時佢訂突咗有時會平價俾你追

吉巴係大貴工業fan

美國佬召喚Tempo

有錢多好

屌 咁你不如返某寶買算喇
駛撚去amazon jp 買咩

第一次去amazon jp 中伏就係買中支那賣家嘅嘢
佢仲死口唔認賣假嘢
最後要搵amazon 退錢比我

邊到買野見到係支那賣都唔好信
除非你想買假野

伊良波黑音

淋病巴有咩好介紹呀

係正 但我怕色移

你怕咩 你都會將佢全脫啦

佢件外套襯埋隻色最靚
同埋可以擋住臂環

今個月萬眾期待黑貞

未有位擺

巴打又有咩好推介

無所謂
你仲有幾個月時間執位

咁大筆數襯5月冇咩野找想清左先，唔太想delay

你快啲時間
再諗吓買figure嘅意義 買囡囡嘅意義
你自然搵到解脫煩惱嘅方法 就係解同脫！

可脫系唔岩我，所以你見之前我都冇參與討論

嘩屌你老母又一個禮拜
A+和服盾妹 垃圾香港代理仲係一D消息都冇
痴撚線咁撚樣我下次淘寶好撚過啦仆街

stronger出品，香港代理一向慢到嘔，等一個月係正常情況

官網訂一早J 緊啦

和服好似唔係A+自己出咩..
上次STRONGER果隻限定又真係等多足足一個月先收到

仲以為係stronger代工，原來依隻係knead代

A+永遠只做企劃同發行，製造部份係會搵其他厰搞，角川都係同樣道理，所以佢地d品質次次唔同

OK學到野
咁今次香港代理同上次STRONGER同一間?

你以前未領略到
唔代表將來唔可以
就算你唔討論 你都阻擋唔到你枝旗揚揚昇起硬到仆街

yapoオリジナルフィギュア ホワイトエルフ 1/8スケール
想問下依隻點
qc如何？
買唔買得過

認真 A+ 香港有代理？

睇人開箱冇咩大問題
不過呢隻除衫係換件 冇得就咁脫
同埋係冇底座比你嫁

又係我
今次係初美ゆき

換件幾好
唔怕色移

依隻野係幾正,不過空間問題比我放咗入倉底(躺姿堅無地方擺
比條LINK你參考吓:

不了

人狼女王

獵奇奶

其實我加加埋埋買得一隻扶他
btw packging 9/10 已經唔洗睇
我果隻一開箱隻腳已經甩撚左

秘書妹

童顏巨乳

佢平時點生活 起居飲食都有唔少困難

你就係有Diva ,咁就夠喇

唔止大過頭
直程兩個頭

上身重過下身

胸奴

重視定義科學

腰骨同下盤關節都會出事

有時見到太大真係J唔落

唔太識欣賞

我覺得辛苦咗佢

我唔想將賓周嘅快樂建築喺別人嘅痛苦身上

訂唔訂瑪利亞好呀

訂啦
一陣後悔 後追貴幾舊

兩隻1/4起雙飛唔知邊度搵位放
到時真係租其他地方

1/4無位all pass

問咗自己張床未

美少女

美魔女

又唔係1/1

等緊

明明哈曼死嗰陣先得嗰21歲
但啲卡game畫到佢成40歲咁

動畫都畫到好老

即刻化身馬士文

要似個Boss 所以早熟咗
佢嘅感情俾馬沙擊落咗

馬沙明明係蘿莉控

馬沙: too old

放原色條賓周放落異色度

馬沙

紅色 有丁 屌閪三倍速

有時分唔到佢係蘿莉定母控

同阿寶一樣
印度人控

你哋放figure會喺邊度放
有冇谷介紹

櫃

講笑 fb 谷比人封曬

想從loli中尋找母性

呢隻換件好似個同隻腳唔係太岩，好難裝，粒的唔係好粉，好似有少少啡tim,唔知係咪買左假貨
利申係Amazon jp買

影相色差者
無理由假既
頂多抽中隻QC差既
不過尋日問間鋪 已經比人買左

娜娜明明可以成為我老母咁樣嘅存在。

到今時今日我都未明馬沙想點

豬閪伯格唔鍾意二次元可脫
但係三次元裸攝group ptgf 佢就話ok

FF佬

外國膠係咁
又話要反二次元蘿莉
明明自己最鐘意東南亞搞細路

多謝巴打解答
可唔可以答埋上面果題？

馬沙點撚解要由蘿莉中尋求母性？

我試過report啲inbox雞 大波icon 放條釣魚link 引你click

Fb話唔接受
仲警告我無證據唔好亂report

伯格為你好 怕你打丁傷身變毒撚
鼓勵你去搞真人

所以我堅持反對偽善左膠
為咗反對打壓，去推廣可脫

答唔到你
我上面個句都係疑問黎

對大人失望咪搵蘿莉

佢地球圈 聯邦班友都好撚失望

好難明咩

好波

唔撚買1/4

咁大隻
如果屋企有位
我都買啦
有頭髮邊個會想做光頭

正正就係1/4 先做得出震撼效果

犧牲兩個1/7 就可以換個位比1/4

而家咩都可能有假

遲啲過日本追返依隻
睇下係咪一樣咁差先

哩隻早兩個月全新比人

已訂 真係放唔落既 訂多個膠盒放櫃頂囉

巴打係邊到訂

淘寶

個IKEA玻璃櫃都放唔落，唯有自己將一層升高少少放希望成功 第一次買咁大隻

呢隻唔係企直都成44cm高 我度過仲高過我隻櫃霸戀戰dx
要研究下點樣再偷位較高d

唔怕比人扔散咩

真正嘅旗艦級身材

新入坑 想追返啲1/7 pvc 遲啲去名古屋有冇邊啲鋪頭一定要去行

呢個係最大問題

係大店訂通常都包得幾好
同埋有得簡既都會簡順豐
我又未試過奶野喎

運費唔貴咩
大約幾錢埋單

通常包郵既會免費送你件貨去集運點
你只係需要比集運點到香港o個段既錢
集運既首1公斤先9蚊左右人仔
通常廿蚊人仔內可以搞點

反正有PC 不如放晒PS4 CB1 Switch.......
專心玩囡囡

XB1

我官網訂埋單成二千四
希望下年日元跌啦

我賣單二千二左右啦
無計 你係日本訂運費實貴

巴打有冇訂開的淘寶店介紹

唔計體積重

計嫁 但通常囡囡figure一盒唔會好太件
佢通常就咁當小件計 集運一律都係o個個價

hpoi囉 呢檔算最穩陣
但唔會係最平
追訂都係首選呢檔
有d追訂食水好深

1/4運費

10蚊先行姐 到時開訂當廿蚊洗
而且呢10蚊訂有得俾你退

收定你錢先

吉巴有無囡囡圖可以貼吓

舊囡唔貼啦 等新囡囡黎先貼
黎緊應該係魚雷妹

無人貼囡 個post即刻靜晒

有無巴打知Alphamax隻狂三今個月出咗出貨日期未
好想快d攞返屋企

我都去名古屋 中途仲要落一落大阪

睇個勢應該可以等下個月先再上黎問過

等你貼貼佢囉

以上我會係名古屋哥陣去

成日話自己有女又唔貼咸膠圖
好多人開始問候你

冇咩好貼

咁搞法下個月咪要找兩條女數
我仲訂咗壽屋嗰隻茶會光輝

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想聽你意見這算是病吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
每晚我都有訂單～

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再努力愛 也顯得不自在
啲囡出油仍然可愛
還是我太愛你 對過去太放不開
難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也折斷了 留在舊患所在
懷內放滿對你的愛
難怪跟誰也再沒法戀愛

試途再繼續買 冇位擺很麻煩

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好麻煩
啲囡出油仍然可愛
還是我太愛你 對過去太放不開
難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也折斷了 留在舊患所在
懷內放滿對你的愛
難怪跟誰也再沒法戀愛

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好麻煩
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也折斷了 留在舊患所在
懷內放滿對你的愛
難怪跟誰也再沒法戀愛

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好麻煩
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
懷內放滿對你的愛
難怪跟誰也最沒法戀愛

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
懷內放滿對你的愛
難怪跟誰也最沒法戀愛

amiami 單買隻fig運費大概幾多

EMS

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
懷內放滿對你的愛
Delay之後我馬上會釘蓋

1/6 EMS 2800
DHL 接近4千

等等figure

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想聽你意見這算是病吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
每晚我都有訂單～

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
懷內放滿對你的愛
Delay之後我馬上會釘蓋

我有時仍很怕
賣貨嘅永遠變炒家
每日定時又自瀆
我會生性病嗎
真想每晚也看見可cast-off的她
我想扑嘢決戰 碌野又硬吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
沒令自己戀上她

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
喜歡Native完全可脫
還是我太愛脫 買過要再買Skytube
迷成人玩具太耐 死性始終不能改
鑰匙也 折斷了 留在舊患所在
懷內 放滿對你的愛
難怪跟誰也 再沒法戀愛

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
耿耿於懷從前的愛
從沒有 振作過 痛了再痛也應該

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
往事卻 似斷箭 還剩下在體內
若懷內 放滿對你的愛
害怕一直也 再沒法戀愛

日本放緊大假 冇人update搞出貨

依隻未見有鋪開訂

但間廠點

你最多野講㗎啦喎

有埋會歌

呢間野 女 ok 男 不了

啲人唔貼圖 逼我咁做

你冇睇到葛城美里個衰樣？

痴左線

呢間D toLove唔錯
Darkness 系列有肉感，面相亦甚少走樣

等等figure

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想揸佢對奶這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛扶他

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
無奈我愛上了可脫
Delay之後我馬上會釘蓋

我有時仍很怕
賣貨嘅永遠變炒家
每日定時又自瀆
我會生性病嗎
真想每晚也看見可cast-off的她
妄想扑嘢決戰 碌棍變硬吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
重課會激死呀媽

難道是玩具有害 超音子追不回來
仰望佢對大奶再魔改不自在
喜歡Native完全可脫
還是我太愛脫 買過要再買Skytube
迷成人玩具太耐 死性始終不能改
我條嘢 再硬了 上兆萬fing一fing
場內 放滿每隻可脫
大師Tony也 再沒法不愛

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
七海葵迷人可愛
從沒有放棄過 再買五隻也應該
難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
往事卻 似斷箭 還剩下在體內
若懷內 放滿對你的愛
害怕一直也 再沒法戀愛

想搵隻角川浴衣雷姆..有無人知邊到仲搵到? 角川D野會唔會再販 ?

幫手填

下個post 可以放頭版

你地幫手填埋最後一段副歌

訓醒覺發生咩事

苿莉冬月也再沒法不脫

入到嚟全文字

有無巴打可以一次過show 曬D裸足收藏出黎

等等figure（原曲：耿耿於懷）

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想揸佢對奶這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛扶他

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
無奈我愛上了可脫
Delay之後我馬上會釘蓋

我有時仍很怕
賣貨嘅永遠變炒家
每日定時又自瀆
我會生性病嗎
真想每晚也看見可cast-off的她
妄想扑嘢決戰 碌棍變硬吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
重課會激死呀媽

難道是玩具有害 超音子追不回來
仰望佢對大奶再魔改不自在
喜歡Native完全可脫
還是我太愛脫 買過要再買Skytube
迷成人玩具太耐 死性始終不能改
我條嘢 再硬了 上兆萬fing一fing
場內 放滿每隻可脫
大師Tony也 再沒法不愛

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
七海葵迷人可愛
從沒有放棄過 再買五隻也應該
難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
往事卻 似斷箭 還剩下在體內
若懷內 放滿對你的愛
茉莉金蓮也 再沒法不脫

終於

座枱

壽屋喎

大哥 幾乎隻隻可脫都得

幫手填詞

無圖講咩都無用

中文唔得

真係要睇上埋色
有時上完好木口木面

日文

狗屋咁撚on9嘅咩

唔理了
好似無其他廠整

wing囉,但唔知同一花一set定拆散兩隻獨立
同埋壽屋隻家下兩塊面,唔知係2+特典面定其中一塊已經係特典面

果個泳裝黎 唔同的

[家變] 又一單賣老公玩具

似假

真假都好 你仍然要貼圖

啱啊 校服黑絲先正

JK選擇多
點止佢一個

等睇新聞 老婆賤賣老公玩具 慘遭老公打死

賣佢返鬼國

要不是aniplex+出可能已經

件甲膠到

滿Ser盡帶黃膠甲

盔甲妹問過Daiki工業未

明顯挑戰信仰值

倉本エリカ
個pat 仲大過1/4兔女

令d都好啦

日日夜夜都丁

景品隻色都靚過佢

土人果隻色已ok

d金色好7

而家根本就係bamdie 啲大便金黎

面相ok嘅 不過就唔夠華麗囉

等佢再執一執個樣

無雙嘅張郃最華麗

原來你又好呢味既

唔撚好

光榮毀咗我童年
我想要正常嘅五子涼醬

我想買架

株式會社chara-ani(キャラアニ)是角川(KADOKAWA)集團旗下的一家關係企業，主要經營角色商品和數位內容的企劃、製作、製造與銷售等等。
kadokawa其中一個會出事既

Ques Q 出Misa著呢套衫

Freeing 古手川唯 1/4 全新 可以放到幾多?

大家宜家係邊到買賣2手figure

之前一路用開個fb grp 收左皮 搵唔到地方放d 囡囡 冇位入新figure

動漫人物 PVC Figure 交易區

位置就像乳溝 擠一擠就出來了

已經由aa 擠到c 擠唔到啦

執左啦?

public grp post野 grp出面都會見到？

出面嘅人睇到但留唔到言

新開返？

唔係之前個個,另外一個黎

入左其他group
先feel到之前個group二話不說踢哂D on9走係幾咁正確
其他group 一時就假錶一時就臭雞
好撚煩

可惜太遠

其實我一直唔明 香港咁多毒撚買玩具 但木鋪 除左深水步個D 全部豆蓉咁細

行玩具店最開心就係好多慢慢睇

你估賺好多咩 ching

左下隻utaha變左米青係mk嘅死貨
我睇住佢出貨，兩個月後仲係到

玩具反X城都就收檔喇

拎去台灣應該即刻俾台仔清晒

五六年前高登玩具group自己開檔 聽講同代理拎lin土人 賣一隻只係賺廿蚊

有呢個場景肯定賣斷市

如果主攻日本玩具 仲有得救

奇趣已經算係佢地平版
反狗城救黎曬氣,同aeon d差唔多賣9-10幾算

咩場景黎?

買！

邊度有得買吊刑台
即刻要佢變燒味

原來係人地自己整

我又要

隻手好快色移

唔重要啦

原來隻膠個姿勢就係咁?

床照pose

其實躺姿呢個設計有少少on9
一係就好似海王星咁做個相框棟係度
就咁訓係度俾邊個睇啊